心水系列.殺馬會

1.祖記)9.5角大 360
10.5角大 200

1.祖記 9.5角 10.5角大

支持

2) 熱刺0/-0.5 1500

3 華倫西亞18.5角大 即場 少注

2:1

熱刺個場 重心

1:祖記9.5 10.5角大
2:華倫西亞18.5角大
3:熱刺0/-0.5 1500

4:波圖 3.5入球大 少注
5:西維爾 0/-0.5 1500

啱啱自私食左場
列斯聯4.5/5入球大
但信心唔大,所以無出到
Sorry大家

3:熱刺0/-0.5
4:波圖3.5大
5:西維爾 0/-0.5

十二個reply 得三個係其他人。而家多一個啦

多謝支持😭

G chi

感謝

gchi

Gchi

謝各位

仲有無水

6.士砵亭0/-0.5 1700